## Yellow Media


1. Запити будував в postman - копія оточення і запитів в корні репозіторія
2. Оточення робив на базі docker, тому для зручності вигрузив разом з ним (можливо десь проскочив кеш чи бази данних)
3. Всі тести написати не було часу бо зіткнувся з помилками на яки потребувався час
4. Стосовно зміни забутого пароля, на пошту приходить recoverToken - який потрібно використовувати в наступному запиті
5. Для отримання тестової пошти використовував mailtrap.io
6. Сід зробив один, але він наповнює обидві таблиці